m記生日會！！！

小弟就嚟生日 住旺角個邊
係mk m記搞個生日會 有冇人join?

一蚊都唔好比佢地賺

開開下生日會有一大班狗衝入來拉人

有冇巴打建議下點搞？

咪撚on9 book場 十個人買一包細薯 一人一條慢慢食 坐返357個鐘

請多d巴絲打去包埸
但人咁多小心唔好倒瀉d野食呀可樂呀咁樣

難得生日
咪響黑心食店搞衰自己嘅回憶啦

我啲窮撚邊有錢book場

諗住m記有免費水飲 可以坐成日
如果有巴打一齊嚟慶祝就好啦